其實幾乎所有post都叫緊人走

其實成個連登都叫緊走，咁仲留低嘅手足堅持嘅原因係咩？大家係幾日前早已經有共識今日行完即散，咁就唔好再臨時作新計劃啦。

今日嘅目標已經做左，
我地有170萬零六人曬佢老母馬呀！！！

手足們，等聽日全世界見到我地嘅戰果再作後策都未遲呀，切忌急於一時呀！！！

光復香港，時代革命

全世界 返屋企

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

留低個d好可能就係鬼同大陸仔

push

有一千幾百個係鬼唔出奇。
所以唔好見到有幾百人喺度就放心